{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 노을펜션"
    },
    "text": "南海の海に位置する夕焼けペンションで皆様を歓迎します。 南海は韓半島の最南端に位置する閑麗水道の中心地で、きれいで美しい自然環境を誇っています。 夕焼けペンションは南海の自然環境を最大限楽しめる場所に位置しています。 周辺にはモンドル海水浴場やいとこ海水浴場の美しい砂浜、雪屹山の涼しい森があり、観光客に人気があります。 夕焼けペンションはモンドル海水浴場と沙村海水浴場から500mの距離に位置し、島が庭園へは車で10分、雪屹山へは登山口まで50mの距離です。 また、タレンイ村、アナンティ南海、錦山菩提庵、尚州海水浴場、ドイツ村、ヘオルム芸術村、南海ですト学校、サンサン羊牧場のヒノキの森、泗川ケーブルカーなどの旅行地図の近くにあります。 ペンションは基準人数の料金で決済し、人数追加の際の追加料金は当日現地にて決済します。 基準人数を超える場合は、ノウルドン追加料金10,000ウォン、スパドン追加料金20,000ウォンが加算されます。 この料金は子供込みです。 バーベキュー利用時にも追加費用が発生し、バーベキュー利用は特定の客室と天候によって可能な場合があります。 退室時間は午前11時までで、客室整理後には退室検査を受けてください。 一部の注意事項ではペットと一緒に入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 パーション内では禁煙が原則であり、不注意による事故に対する責任はペンション側では負いません。 ペンション内で什器破損の際はスタッフにお知らせいただき、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 ペンション内では焼肉は禁止されており、これは他のお客様を配慮するためです。 現在提供されているサービスはペンションの条件に従い、詳細な取引条件および責任は販売者にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海の夕焼けペンションはどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "南海の夕焼けペンションは閑麗水道に面した場所に位置しており、きれいで美しい自然環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはモンドル海水浴場やいとこ海水浴場の美しい砂浜、雪屹山の涼しい森などがあります。観光客に人気があります。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "夕焼けペンションはモンドル海水浴場と沙村海水浴場から500mの距離に位置しています。島が庭園へは車で10分、雪屹山へは登山口まで50mの距離です。"
        },
        {
            "question": "追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数の料金で決済し、人数追加の際の追加料金は当日現地にて決済します。基準人数を超える場合は、ノウルドン追加料金10,000ウォン、スパドン追加料金20,000ウォンが加算されます。この料金は子供込みです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時には追加費用が発生します。また、バーベキュー利用は特定の客室と天候によって可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつまでですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。客室整理後には退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部の注意事項ではペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "什器破損の際の対応について教えてください。",
            "answer": "ペンション内で什器破損の際はスタッフにお知らせください。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "焼肉はできますか？",
            "answer": "ペンション内では焼肉は禁止されています。他のお客様を配慮するためです。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "現在提供されているサービスはペンションの条件に従います。詳細な取引条件および責任は販売者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 590
    }
}